如果林奠真係撤回 咁我地就.....

都係要企硬啊!!!!!!
以回應林奠釋出既善意

講到明「五大訴求，缺一不可！」

五大訴求，缺一不可！